Barbeau Simon
Debusschere Sacha                         MONOPOL'I.U.T.
Hessel Aymeric
Ameloot Antoine 

# Sprint 8

## Démo + Planification du sprint suivant

### Ce que nous avons fait durant ce sprint
-Lancement du jeu
-Interaction Utilisateur
-Carte chance
-Interface utilisateur

### Ce que nous allons faire durant le prochain sprint
-Evenement sur case
-Perdu

## Rétrospective

### Sur quoi avons nous butté ?
Il y a encore eu quelque soucis avec GIT et Eclipse (des modifications qui ne se mettaient pas à jour sur le PC de certains.) Nous avons donc du supprimer le projet et le cloner de nouveau sur les PCs en question.

### PDCA
* De tous ces éléments quel est celui que vous voulez améliorer ?
Être vigilant à tout problème comme au dessus pour ne pas 
* Comment pouvez-vous mesurer qu'il s'améliore ?
Qu'il n'y ai plus de problèmes.
* Quelles sont toutes les options possible pour l'améliorer ?
* Qu'allez-vous tester pour l'améliorer ?
Être vigilant !
# Mémo
N’oubliez pas d’ajouter une photo du radiateur d’information au moment de la rétrospective.